(單車)新手想買車，邊到買好？

如題，小弟新手一名，想問架Merida reacto 300,想問問邊到買最好

等多一陣，新年嘅時候會大減價。美記好似得兩間有，油麻地同元朗

怪x?

同埋_鵬

十一月果時特價完，42XX入咗手

邊間？
怪_ 定 _鵬？

__ 鵬